★今朝google發現，游泳池 已取代游B做了第一位！

因為夏天

夏天 為大地帶來游B

腦魔你咁得閒就寫個bot刷數據啦

寫到就唔會比人炒啦

一陣刷刷

遊生第三

急跌中

同700騰信同步？

游B告急

午市後急升

升！

Ho ball！！！

比啲掌聲自己

香港史上最黑暗嘅一日

游b戰勝歸來！